圍村佬以為自己大撚曬?

咁多年來差佬唔敢入村，市民就做比你睇